二手office 2013電話啟動問題

各位巴打...
我喺新高登G/F對正大門口果間用低價買咗條二手office 2013嘅key...
但係條key上網同電話錄音都啟動唔到，但又唔係話我中咗盜版，只係話無效...
個老細叫我打去M$同個CS講我部機重裝就OK，請問有無師兄有經驗係唔係會成功？